大波會5會 物以類聚

咁你識一個大波妺咪 等於 識左幾個